道德撚請進

致道德撚

我想提醒各位，有d野一旦變左，你用盡方法佢都唔會回復原狀，唯一可以做嘅就係保持自己清醒，唔好輕易俾時代同社會扭曲，係呢個時代能夠做好自己而不至淪亡已經好難得，唔需要再追求他人認同，最緊要自己明白，簡單d黎講係慳返淡氣。

以下所有回覆或罵戰一概不理。

魔女歌莉